澳洲維州單日多108人確診 當局封鎖9座公共房屋

澳洲維州單日多108人確診 當局封鎖9座公共房屋
2020-07-04 HKT 19:40

"澳洲維多利亞州單日再多108人確診新型肺炎，是自疫情爆發後，當地單日第二多人確診。當局封鎖9座公共房屋，及三個墨爾本郊區。"